[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

大家都相知 近排唔只出面的和理非同勇武開始出現分化 依排係連登的手足都開始互相有分化現象出現

我就覺得好奇怪 明明由運動到依家 連登的手足都係比較難分化的一群 點解依家會無故出現分現象

和理非同勇武都有現象想奪取運動的主流方向 係兄弟爬山 各自努力下 照計應該唔會出現依個問題

我mon post都有一段可長的時間 發現依排多佐好撚多 所謂 - [長文] 去批評運動的方向 勇武同和理非都有 而且用字反映出來的語氣都係有責備的性質

而依類所謂 長文 都不斷用 責備的形式同雙方最激的方法 製做和理非做法手足 同 勇武手足 的強烈反感/二元對立
導致引起反感的手足都出 所謂 長文 變相幫手助長依類風氣

例如 :
綜合類

你咁樣做就會導致運動失敗 最後責任就係你地 勇武/和理非
你屌你地全部老母
你地係唔係想搞死個運動
你地有無用腦架

PS 依一類係用好嚴苛的 [blue]老師教同學 老母教仔 老手教新手 語氣 去責怪唔同立場意見的手足

------------------------------------

三毛勇武類

你地2014重味左輸夠 和理非有用就一早成功啦 和理非收返埋啦
我地應該進行無底線抗爭 (唔合理情況下)
你地和理非唔勇武係軟弱的表現
民意係完全無用的
民意一早歸佐邊 點做都唔會令人反對我地

PS 依一類係將 對方的路線最為注重的事項 踢在腳底 完全否定 同 沒有邏輯思考發出最激的建議但完全無做到立論同解釋支持自己個論點 引起和理非手足極其不滿的方法

--------------------------------------

三毛和理非類
將勇武所有行動同民意綁架 (完全唔合理情況下)
勇武下次可唔可以唔好再做OXY 會比人入
你衝完政府都唔會理你 衝來無意思
依家應該由和理非接手 勇武先退場 (但無實際計劃 只係9UP)
你咁樣只係送頭
你咁做就好明顯係鬼 我會割蓆
批評勇武手足破壞運動

PS 依一類係將 對方的路線行為 完全否定 否定勇武手足智商 用獨人階醉獨我醒的方法批評 同樣會做成勇武手足極其不滿的手法
---------------------------------------

重有好多我就唔詳細打啦 總知就係不斷開POST 用雙方最偏向自己路線的方法 去破壞個運動平衡 即係和理非同勇武互補的情況 從而引起雙方對大家的不滿

我比的建議就係請大家討論個時應該語氣要好D 唔好一來就否定唔同立場手足的路線
對個建議有意見 講完就算 大家傾唔埋個時就各有各做 要記得我地係無大台 無人可以迫其他人做自己想做的事
不過如果個行動係引起好多的手足反對的話 都希望個位手足再三思一下點解會咁多人反對 而唔係發悔氣形式係到開POST屌鬼 引起新一輪的分化
我相信每次手足都有足夠的智慧去處理唔同的立場提出的意見

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

仲會叫人亂打亂放火

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

係 扮極端勇武 分化和理非同勇武

一直有用

獨立思考

同意

推
不分化不割席

上熱門

推

真係紅色三毛警報

推，防止分化，唔好中計

唔知真定假了

ching心水清

我見到d特別偏激既post都會特別小心

要推就推呢d post

係 五毛就係帶風向同引人左右互屌
入嚟反省下自己先

呢個post要推

Yes 大家見到懷疑三毛分化post請無視/
善用不推文回覆

其實2個月之前就用過
係用火 Road block 都出現過

只要有行為和理非追唔到就會出現

容易被人帶風向嘅巴絲都要反省下，
自己個抗爭心態係咪真係調整好，
詳細可以睇返我之前嘅抗爭心態調整post

推 721 811 831 新屋嶺

pish

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

推
冇大台
但我地有獨立思考
向同一目標前進

果堆人講野多數無咩logic

今日好撚癲, 成版都係佢地d post, 正常post入面都一大堆係度互屌

不分化 不篤魁 不割𥱊
勇和一家 對準政權

不能同意更多，真手足係會俾建議，但唔會用屌/責備的語氣

push

tui

同意，隔離post無端端話唔好搞軍營

呢個post要置頂

推！拒絕分化

無人推

重要post

終於有正常post

大家知唔知點解咁多「核彈」都炸唔爆港共，推唔上國際

和理非實際做法

不分化不割蓆，唔好中計

tg is the same

Sor正字特警上身,雖然唔影響睇但係想你下次打返啱佢
順便push

推
真正既和理非同前線唔會亂咁批

冇錯

推 真正為對方著想既話會建議同埋會講原因點解會俾呢個建議
問多兩下就屌人或者直接跳去結論(e.g.總之___就會____啦)個啲需要提防

推，呢2日連登被嚴重分化

推
呢招一路都用緊，呢排五毛人數好似多左

推上熱門

我p牌推唔到
唯有去其他回覆洗牌希望多d人睇到

都係果句 和理非核爆都唔割 只會心痛手足被捕受傷 有咩活動出到都出

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

推
唔撚想再見到d冇腦勇武同死左膠既post

不分化不割席！

同意隔離d po真係睇唔過眼
討論要冷靜、理性
一齊諗計解決問題！

Agger

分析得合理
望各位手足可以見到呢個post

今日特別多分化撚

呢個方法會令到連登會散播一種恐慌㗎

有用幫推

要小心！

［對策］捉鬼敢死隊

第一種鬼

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

無錯，仲做得好明顯

up

仲有好鐘意用一句就標籤左你地，e.g. 咁姐係點點點都得啦，你都無撚腦

講真，入面講既內容無營養到一個點，睇黎propaganda 係連登都做到啲野

點解呢啲post上唔到熱門？

係啦

睇穿哂

呢d先係獨立思考
正視聽
同我推佢老母

推啊推

推啊

心水清

反抗

我地係咪有必要公投個抗爭底線出嚟

同意 最近有好多依類post
有興趣可以睇下下面條link

而家我地跌入政府囚徒困境既陷阱，行錯就會輸！形勢分析及最優解

Push

好耐啦
真正好post上唔到
全部係送頭風向post

同意
雖然底線大家心中有數
公投可搞清楚都好

推 已經好明顯個風向

推 721 831 新屋嶺

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

批判思考好緊要, 特別宜加咁多fake news 同埋風向post唔好人講你就信, 50 50 就嘗試睇多幾個唔同立場o既comments (雖然有部份5毛會自己回覆自己扮多人認同)

仲有, 好好善用不推文回覆, 將膠post推上熱門會助長5毛帶風向

push
5毛係唔會用邏輯講嘢

對家啲手法愈黎愈高明。。

國際戰線被打殘
冷靜呀

呢個時候要冷靜同加強文宣, 太多活動文宣完全跟唔上, 唔好俾仇恨掩蓋理性思考分析, 俾人亂帶風向加入罵戰, 思考一下五大訴求係咩嘢

example

對家唔扮抗爭者想帶風向搞亂運動就假既
大家理念一致根本唔駛怕對家出手

非分化post
推

岩
2極化一係ON9一係3毛
唔好比人帶風
連登好多狗

再推

有人開ＰＯＳＴ講過

發現對家最新分化手段︰偽勇武、偽和理非

簡單而言就係扮哂兩邊，擴大分歧

As I said again and again,
CCP is very famous for DIVIDE and RULE !!!
It will be very INTENSE !!
BE EXTREMELY CAREFUL!!!

YOUNG people, it is time to learn how to MASTER your emotion and EXERCISE your independent and critical thinking !!

God bless HK !

正常post推

越亂 証明林鄭越有用去平亂

越亂就想美國唔好企我們呢到 影響法案辣度

我們拉長嚟玩 條臭西趁越亂 乘機出師有名推其他法

冚家產 蒙面法之後 佢點到會贏

1） 更亂 可推其他乜撚緊急法 96小時乜春之類法

2） 平靜咗 証明條蒙面法係有用 回復少少秩序之類

所以條臭西點都贏

但我地冷靜下先 亂同平靜D的結果 邊個畫面達到制裁目標容易些？ 當然我假設大家想班狗賊同我們欖炒! 記得謝蛇移民case? 呢D先至係我哋要的清算目標！

所以 忍一下先 唔好比條臭西帶到我哋！

我不是叫大家晤搞 只是拉長嚟玩 有先後次序

我哋翻新黨鐵計劃延遲二三星期 黨鐡仲會係到 所以押後一下！ 大家想想！

獨立思考,今日大家都攰,早D訓算
成頁都係D無營養既互屌POST

所以唔該大家真係要獨立思考

推上熱門啊

今晚既連登超多兩極分化, 充滿負能量, 玩住TWITTER先
【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯
[/size=2]

進階

和理非有曬分工
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

721 811 831 新屋嶺 10.1

不要中計

幫你推

物極必反, 走向極端勇武同極端和理非都係死路一條, 好好思考要點走落去唔好俾對家分化撕裂

推 不割席

連登好地地唔會有人玩分化
自己諗下想分化既係咩人
不得不提
LIHKG比人攻擊左咁多日
今日咁順暢 啲分化撚出哂黎
你話冇古怪真係你先信

幾得意

日日呢頭話放核彈都唔割，跟住就出長篇大論點點點
手法惡劣

有人建議叫停勇武等美國人權法通過左就被人屌左膠，屌佢地割席

割你老母咩！！ 由頭到尾大家都係討論姐，唔同意咪慢慢傾囉，最憎下下都屈人割席

無錯

真香港人係唔會互屌架

推！！

[緊急] 各位五毛，你係咪以為我哋會驚你？

岩 一直講緊4個分類 d人就覆話咁不如番去和平遊行啦 一野就咁極端？？？

唔割, 但勇武都要幫幫文宣組手, 唔好傷及無辜。

之前燒到RTHK記者希望唔好再發生

仲有班友係咁放負
係米舊招黎
E。G。輸晒
運動已輸

到底係KAI既定係三毛

大家真係要小心

推呀

推重要post

無錯，極認同樓主的理念，不斷去批判其他同路人路線唔岩、你覺悟唔夠阿乜乜柒柒，其實意義不大，因為你只有批判而欠缺理據論點的言論，係完全唔會說服到對方去跟、去向你的路線靠攏的，反而會令到對方梳遠。

堅信自己的路線，你覺得做乜對運動有幫助就去做、大大力做，但同時唔好放棄思考、放棄升LV，OPEN UR MIND去吸收其他手足的意見，令你的做法更加好。

重有討論活動方向同互相交流係絕對必要，咁先可以令大家都一齊升LV同令運動愈來愈高汁，所以，上面絕對唔係叫大家放棄討論。

最後，望各位手足係發表純批判言論的時候屌得細力。

推！
死都唔割

至頂

繼續

共狗最叻玩分化，我地點都唔割，吹咩

推 其實一直都有但係近排越黎越多

明明可以自己幫手先，但出post全部得把口屌人
呢個時間仲可以輕輕鬆鬆屌人，但自己又唔做
究竟係狗定on9?????

仲有一班人繼續屌休息
但已經開始行動，仲掛住將個責任推比人，
繼續出post屌人但自己唔出去????
好奇怪wow?????